要罷全港一齊罷！

醫護係今次嘅主角，但我地唔可以淨係由佢地去頂！成件事全香港人都有份，三罷係要全港一齊罷！唔好再俾藉口自己，話依家未係好時機喇！到你俾班大陸人傳染左嗰陣，你係永遠都唔會再有咩時機！

齊上齊落！收佢老母政府皮呀！

齊上齊落

立即三罷

天時地利人和都齊

支持"唔封關，就罷工"

仲可以順便輸出革命畀上面班大陸人睇到

推呀

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

無限期大三罷

推

同意

冇錯

做港鐵航空個啲，你地唔停真係只會送啲垃圾病毒入黎

Push